[衰左]俾女友發現我search history

頭先,女友上黎我房用我部電腦。我個人有個良好習慣，每次睇完都clear history，但千算萬算，唔記得電話睇完既野神google會同步!! 女友一禁google 出晒我search record… So sad , 而家點算好

睇完咩先

141?

咩網啊

Gay porn ?

開鬼mode 上是常識吧

鮑姐 女優 似
鮑姐 性感
鮑姐
鮑起靜 走光
鮑起靜 j圖
鮑起靜 j
鮑起靜 圖
鮑起靜 wiki
鮑起靜 作品
鮑起靜

樓豬用app睇啦，無咁7
isafeplay, hmvod, app應用鎖

其實我條女每次搞我電話電腦都好拿驚….
而家只係會係敢係ipad睇

我係電話download app睇幾好 用HMV app 佢以為我會黎睇戲 其實。。。

樓主係睇左啲乜先

好似幾唔錯wor 試試佢先 掂既比酒